[毋忘教訓] 記唔記得五年前我地點樣輸！！！

汲取雨傘教訓 以退為進 設最後通牒 以出師有名

利申先，我係一個間中發下夢既香港人，可以話係前線同和理非中間

首先，我想同大家講，近兩個禮拜不論崗位，手足們都有不斷進化同學習。全靠大家同心合力，我地先可以繼續同暴政討公道。

呢兩日機場和你飛總括黎講，我覺得得失參半。
得：大家成功影響機場運作，亦成功引起國外關注
失：未適應對家既無間、離間計，令兩日行動充滿矛盾

入正題，我提議香港人而家先停止不合作運動同集會，取而代之，設最後通牒係今個星期五2359，暴政係限期前唔正面回應五大訴求既話，我地就會將行動升級。原因有三：

1) 汲取雨傘教訓，以退為進
14年個時，我自己覺得其中一個關鍵係冇係適當既時候退一步。
而家既情況，要繼續吸納中間派支持我地，隨左文宣組努力，大家要表現到講道理既一面俾全世界睇，尤其是而家林鄭同黑警開口埋口都話我地阻住地球轉。
一方面等暴政冇嘢好插，要正面回應，另一方面等外國政要睇到我地既理性，有空間加壓力落港共政權。

2) 手足現時情緒波伏，容易中計
我地遲早要黑警還眼，但呢兩日見到直播入面既手足好容易就各執一詞，互相批評，完全中晒林鄭奸計。
再加上無間道混係同路人入面，一有咩意外發生就難保民心。

3) 緩衝時間，以決定下一步升級行動
呢幾日稍為休息一下，可以俾前線手足抖抖氣，同埋唸唸點應對過去幾個禮拜黑警既新招數。同時，大家可以一齊唸下再升級既話可以點做。

以上只係我既分析，請注意建議只停不合作運動同集會，同一時間文宣同銀行拎錢要繼續做，要繼續俾壓力港共。我地係要爭取五大訴求，做咩既目標都係呢樣。
眼一定要還，而家復仇咁暴力爭取未必拎得返隻眼，又多左人反感。雖然我地唔係為民意而戰，但多個人支持自己好過多個人鬧自己。
P.S. 利申支持今日入機場向旅客道歉

不分化，不割蓆，五大訴求，缺一不可
黑警還眼

自推十次

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

推

唔割

推呀